電腦自動熄機之後開唔番機求救

是咁的,前幾排玩PUBG玩左幾日都冇事,突然間就有一日自動熄機
之後開始嚴重到連冇開GAME都自動熄
跟住開出黎清下塵,清完裝番之後連機都開唔番
唔裝顯示卡就開到,正常用到暫時都未有事,一裝就節能模式
部腦用左三年,卡用左兩年,風扇三個都仲郁緊,有用過擦膠擦完都係開唔到
唔知點check係火牛唔店定卡唔店,有冇巴打幫幫手

list:
520W 火牛
CPU i5-4440
MSI B85M-E45
8 gb ram
GTX 970

老母有事